【平均1000人Up】應該香港最好睇嘅直播

直播時間 : 彈性隨機
最近直播嘅遊戲 :
Switch : 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰
PS4 : 深迴夜
PC : 絕地求生 PUBG

收皮啦 唔好係到搵小學雞睇你